想令巴士停駛？ 其實好簡單

就係上車唔俾錢

推